點先可以加強自己責任感

如題，識有人本身好重責任感，少少錯誤已經唔妥我。自己唔知做咩先可以補救

奴性定責任感

將每個小任務都重視
不分身份角色都要做好佢